點解班環保撚仲未出嚟？

啲聖誕裝飾用完就掉，叫佢地咪掛啦
仲有交換禮物， 包乜野花紙呀，曬野

呢啲又唔嘈，淨係諗點樣叫啲餐廳唔俾餐具